宿舍手足盡快影低定自己房情況 盡量防止砌生豬肉情況出現

宿舍手足盡快影低定自己房情況
盡量防止砌生豬肉情況出現

推

推！

Push

唔可以要求律師陪同？

不可盡信

依個真 狗屈手足記錄

膠通屈鐵通
冇罩屈有罩
冇裝屈有裝
有水屈攻擊

push

pish

信自己實際D

映完相放iCloud

幫推

手足即刻唔同地方放電話開直播
有咩暴大高層未必會放CCTV record

唔單止中大，各大學宿舍都要注意，要清理好，不要留底屎！！

重要，推

中大小心

同埋小心佢地裝野啊！

小心自己部電腦！！！
小心自己部電腦！！！
小心自己部電腦！！！
小心自己部電腦！！！

Touch ID

一定要

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事

連日期加時間

好似係可以，但班狗到時理唔理係另一回事

隨時全港都會

真

小心

習曱甴

甴近平

習近曱甴

甴近平 曱甴王 習近平

推推推

拆到HDD/SSD嘅拆咗佢

用微波爐叮啦

不好盡信 爆入屋試過啦

拍一段介紹自己房間片放上CLOUD
片入面要證明倒個時間係今日

影埋自己呀，証明自己未比狗咬之前係無傷痕！！

記得睇實自己電腦，電話要取消face id, 指模！！！
拍定片講明不自殺！

燒哂啲野好過啦

Back up contacts, 全部delete 晒佢......

推救人post!

影完自爆？

電話使唔使洗機

開IG+FB live!!!!!!!!!!!!!!!

1/1

自己放cctv

推，樓主建設性po

宿舍CCTV 要準備！

要live upload 先得

推！！曱近平

rip啲notebook實比狗整爛

最好拍片錄影 打開曬啲櫃
跟住係tg set schedule msg

即係unlock 埋比狗

Tui

清房dum 哂無謂野落樓啦，公物佢可以拉邊個？

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

拍低片影低時間先好鎖房

Pussshhhhh

PUSH

清宿最緊要清宿

冇人係宿舍 唔使開門

Nds 門口 係咪一個好選擇

推，要有埋時間tab

裝個cam好過啦

最好有埋時間係畫面 以防老屈

再推

搵個相熟嘅有office嘅師兄師姐擺文具

宿舍d野好易清
cctv就好難攪.....

記住影相一定要影埋天文台時鐘個page